喺日本GU返工 仲有幾日Last day 你問我答

歡迎問GU以外問題

可唔可中出你

唔可以

有冇得係更衣室屌屎眼

之後返香港？

你唔介意嘅我唔會理

轉工

點解想做gu

點解可以去到日本gu翻工

GU cheap過Uniqlo?

其實唔係想做 只係咁啱近屋企，最初去到日本又諗住求其揾啲嘢做住先 結果做到而家

準時返工同收工？

本身識日文？

可以咁講 不過design會貼近依家潮流

點樣過到去做野

準時收工返工遲到 認真

識

拎wh visa去

UNIQLO有咩分別人工差幾多

點樣先做到會員

最近呢代高咗好多 肥仔就真係好少見

幾歲

新入職差50yen

開工是咪要叫口號？？

日本生活點樣？
人工同生活消費成正比？

Sales做落去有冇永住拎

就咁donw GU個apps就得

21

去果陣日文咩水平 有無考試 n幾

佢個apps 真係廢到仆街

唔使講，休息完先要 不過我覺得好撚on9

係咪睇樣請人?

去n2 而家n1

有特價先用 算啦

又真係冇見到啲同事特別樣衰

一定冇啦，所以我先轉工

想問GU中文係唔係讀菇？

只要唔射波，交完租都仲有10萬多少少
間唔中出去玩都夠用

咁轉咩工先有 見工會唔會問你係唔想拎永住/有咩目的

以我所知冇中文，直接讀g u

菇~~~

同uniqlo比 個工作文化點

pt都有萬幾一個月?

銅鑼灣有個女女好靚女 好想識佢

利申做過Giordano, 狗也不屌

嚟緊都去wh
可唔可以分享吓點搵屋
住sharehouse/租屋？大約幾錢到

一般日本人做到嘅工應該都唔會working visa
例如餐廳樓面，sales，農業嗰啲
聽講IT狗最易拎到
我見工嗰陣有同佢講埋想轉working visa
直接同佢講話唔想返香港

咩地區GU?

可以好肯定答你gu一定hea過uniqlo

轉咩工，係日本邊到做緊

日本妹易唔易識/食

有啊，不過每隔兩三個月就會話你返太多 之後就大約得返八至十萬一個月

Gogogo

日本係office / 職場拍拖 = 玩命

其實日本gu同香港gu邊一邊d衫平d? 定都係差唔多

想去邊區做先？因為價錢都差幾遠

做導遊仲好揾，帶香港團。or 可以自己開啲深度游帶外國遊客。

一樣啦 係匯率分別

兩樣都易

有冇中出即飛故

食左未？
有冇技巧？

酒店 福岡

係門口叫口號係輪住去？
日本人都叫得好大聲好似好辛苦

拍戲啫，現實應該冇乜嘢嘅

食過幾多條日本妹

十零廿蚊差距

日本妹個西同港女西一唔一樣

食咗啦
冇咩技巧

除晃幾大？

相呢

間唔中先要咁做 不過啲同事個個都hea叫

日本人多唔多閪客？

十個掛

detail?

日本妹個閪唔會香啲。。。。

其實wh易唔易中 競爭大唔大

圖呢？

叫聲大分別

開放式廚房嚟。。100尺掛

有冇喺日本養車

8/2
8係好
2係閪

女同事好冇食

轉咩工

日文唔叻溝唔溝到 有冇諗過娶日本妹做老婆 仲有點解會去日本wh？以後想喺日本發展定純粹體驗下？

早排比條女del曬啲舊相 應真

10條 梗有幾個無del 既

未買 但聽女朋友講其實都唔平

相呀屌你老母

冇食過女同事

巴打點練日文

酒店

黃色經濟圈就是香港人自主的最好證據,
我們要在經濟衰退下，
出現黃色經濟一遍繁榮的景象！

係唔係東京做

去wh之前溝到個日本妹先過去 如果唔係條女 我都想返香港住。同日本妹好多規矩 好撚煩

認真

咁點食/識其他女?玩app?

睇過del曬 佢早排瞓唔着睇咗我部電話成晚

GU係咩意思？

冇特別去練 多啲講下日文自然會習慣

不

嚟緊會嚟玩
有咩介紹？

GU同自由日文嘅發音好似

例如呢？搵老婆想要港女定日本妹

利申：想移民日本

日本gu仲有無哈利波特衫買？
同埋知唔知香港幾時有

做咗幾耐？

係咪晚晚放左工都仲要同同事/上司食飯去居酒屋？

原來係咁

巴打有冇女朋友？架妹？

食女玩app就得 如果要溝就自己行埋去

屋企廚房幾大?

香港賣緊啦 睇app

日本妹通常都係分兩種
Mk型日本妹都係同佢出去玩就食得
乖乖型日本妹就乜撚嘢都讚佢かわいい

原來就係你個死變態佬

可以話冇競爭 阿豬阿狗都去得

點解

我就係見好平
好多本土kcar 5 6皮野有部
零件又平
同埋我見JR 返工果陣真係好撚柒鳩多人
多人過金鐘

學bob叔話齋 揾老婆真係港女可能會好啲

日本返工辛苦？

我開頭都覺得5 6皮好平 但多數好舊 計埋稅同保險
其實唔平

一般

日本老婆有乜衰過港女？

管財奴

規矩多

啱

你意思係去邊度玩？定住咩酒店？

有賣哈利波特衫咩定係呢個星期開始賣？
因為我呢個禮拜都冇返工 所以唔知

半年多啲

公廁？

大陸係極優

唔係 一般日本人其實都係廿萬一個月左右 交完租同稅其實都唔係淨返好多錢 居酒屋食一餐閑閑哋都4 5千yen

有，是

係日本國內? 點解會搵到日本工作做?

其實真係咩人都可以搵到。。。如果唔使養屋企真係可以試吓wh去咗先 繼續想留喺度先轉Visa

全份人工上交架傻西 佢每月俾返零用你洗
香港有幾多個會咁呀 有都俾港男屌撚死啦

想知同㗎妹拍拖有乜規矩要守？ 洗唔洗送佢返屋企？ 出街係咪 AA?

日文要去到咩程度?
你當時係用咩申請郁過去?

如果用呢個條件換條架妹老婆返嚟
我願意

最後請唔請? 前幾日join1日團 見到大陸女人做導遊
識講日文 普通話 咁就停得低 好似做呢類工 易d

仲有啲咩規矩，可唔可以講多啲？

乜平台同點識？

如果日文唔好（beginner)
係個邊易唔易搵工&留低

咁你加油

少年你太年輕，
日本好多男人lunch 正係可以自己一個食幾百円便當，但係老婆同班c9去銀座食萬幾円嘅set lunch

利申比人請過

即使係咁我都願意
返緊日資公司香港站
等緊transfer去日本
日文n1 返過日本intern

cheap撚到

大家追求嘅野唔同
你可能追求自由
我就只係追求架妹老婆

我覺得尊嚴係基本

我過到日本已經同佢一齊住 岀街AA

可唔可以俾你中出?

我諗n4都會揾到工做 不過都唔會係啲咩好工
用wh過去

請咗

知唔知道hostel啲工作好唔好做？
呢啲工係咪都難轉工作簽證？

[url]タップル[/url]
只供食用，小心沉航

有冇讀語言學校

食嘢唔可以有聲 有胃氣要忍住 食飯要等埋佢
唔準去7仔買嘢食 要準時同佢一齊訓
放假都要早起身 仲有好多
利申 我全部唔理

福岡唔太熟 好似周圍都有得叫

諗起蠟筆小新 美冴同廣志

福岡似唔似大阪果D城市咁未到東京咁熱鬧?
但生活都係咁多姿多彩

係咪專搵你應付港燦大陸狗?

如果做一般打雜都冇問題
要留低就起碼有技能

毒撚先會咁諗 成世比條女食住 你估好好玩。。

可以

未做過唔知

屌 柒咗

縮小版嘅東京

通常見到大陸狗都會撚下佢先

去左幾耐?

tokyo做?

就快一年

福岡

折扣後係咪無得扣稅㗎

有

app要錢?

比月費個隻？

即係就快完 諗住之後點?

50 yen

估唔到第1條係咁撚樣既問題

因為肥仔都會喺online shop買

利申：日本肥佬

幾錢一個鐘?

你知道呢乜商業機密？可口可樂配方有冇？

請咗做咩？

日本妹都咁多規矩
溝鬼妹同台妹仲好啦

樓主係大學生?

日本人係咪好蠢

要 不過最多人玩

轉visa

係日本生活最困難係咩？

但我大嫂唔係咁
日本妹黎
佢好 easy 架喎

男性 女性
1ヶ月プラン 3,700円(税込)/月〜 無料
3ヶ月プラン 3,200円(税込)/月〜
（一括 9,600円〜）
6ヶ月プラン 2,800円(税込)/月〜
（一括 16,800円〜）
12ヶ月プラン 2,234円(税込)/月〜
（一括 26,800円〜）

950

冇

酒店答咗5次

我以為最低時薪一千

唔係 最多叫單純
台灣人就真係單純到蠢

有冇試過係街俾星探請你去拍AV

wh visa 會搵到it工？
不過唔識日文

有咩分別

我覺得日本人都係係蠢蠢地架喇
二百円加一千円都要㩒計數機

冇咩困難，好撚凍算唔算

我係想問日台蠢法既分別

睇人啦 港女一樣有好嘅

點解日本女仔平均唔高 但GU嘅s碼永遠都好大件

唔知點解釋 我諗會有其他巴打知我想講乜

係咩？不過近代日本人買衫通常買大一兩個碼

可能係我矮

福岡生活水平低啲

哦

起碼識啲英文先,有公司唔識日文都請

你讀緊小學？

係咪打算喺日本過世？

平均一個月有幾多月収?

唔係

福岡、平均家賃いくら？

d女係咪大部份app識?

香港有穩定職業..
好想去體驗下
完全唔識日文
淨識螺旋丸個d
但英文ok
有無人請？

講下同女朋友相識過程

一半啦

有咩工可以留日？
無咩技能...

另一半係?

現任係飲醉咗 膽粗粗走咗去問佢拎line
之後傾傾吓又幾啱傾 之後就一齊咗

最緊再有大學學歷 跟手是但搵份it

有咩屌到同事
見GU 好多女都好撚正

冇就唔使諗。。。除非你嫁去日本

好多喎 有啲同事，有啲居酒屋識

多唔多人更衣室扑野

我指gf

未見過

香港有啦利申員工

Gf唔會用app識啦

樓主忽略我問題

樓主係邊到住緊？女朋友出身係邊個縣？

琴日去鑽石山嗰間睇唔見有 ching返邊間？

點解唔做啊？ 搵新工？ 做得唔開心？

你呢d聽落似係援交ptgf喎

正喎

睇唔到你問咩？

轉工申請working visa

同事

做爛巿

正經：GU係日文諧音 自由 （ji yū)

東京都同神奈川先係最低工資一千，日本每個地方既最低工資都唔同

Front desk?

仲係舊時個日本妹?

痴線佬

大陸仲有得賣

年尾有冇花紅？多唔多？

我都想知バイト有無

唔係啦

去咗幾耐？穩住啲唔使點講日文嘅工先

係日本見到香港既情況有咩感想?
同埋日本人有咩睇法?

長工有part-time冇
嚟緊嗰份有

兼職應該唔會有

其實都唔係近呢半年嘅事
以我所知後生嗰輩其實都唔係好清楚發生咩事
反而年紀大啲嘅會清楚啲

上個月去日本福岡 GU買野,埋單個陣個職員突然同我講廣東話,嚇親我但我都唔知佢係日本定香港人

會唔會就係樓主

唔知我諗過係咪日本人都會學講幾句廣東話 但又講得好純正

99%係香港人

大部分日本人，特別係後生仔，世界觀都好狹窄，連香港係講廣東話唔係普通話都唔知，佢哋如果學中文通常都係學普通話

未夠1個月
問pt都要先經電話問
再約時間

食左咁多個有無唸過GF都會比人食?

唔會係我，我未同客講過廣東話

冇啊 信得過

帶咗幾錢去日本？

有咩問題？

到目前為止有幾多個日本女朋友

幾皮
夠頂到下年2，3月

係咪個個都知GU解自由？

女朋友靚唔靚？

咁睇黎都有唔少香港人去日本係做gu

咁痴線

利申: 同過兩個日本妹拍拖, 兩個都俾我食住勁聽話

我都試過係日本埋單果陣個職員突然同我講廣東話 嚇死我 香港人好容易認到香港人

多唔多人係日本留學？同如果留學東京同大阪同福岡邊度會女啲？

家人咩環境？
2.有無俾家用？
3.以後既打算？（日本/hk？）

thx 樓豬

但唔係AT LEAST要唔知N幾先夠料拎WH VISA咩

想問開始去個陣帶左幾多錢

玩呀
5日都book同一間酒店hea family trip

多唔多要同客講嘢
Exchange緊 附近GU請緊人
驚日文太廢搞唔掂

唔自爆 荃灣 尖沙咀 銅鑼灣都有

Thx ching

用app點先可以約出嚟啪啪啪

初頭就係我能我仲壞咗佢

樣就福岡平均最靚 如果計呢3個地方

屋企唔使我養
你指比家用香港屋企？最近一年都冇比
有得留喺日本梗係留喺日本啦，雖然我鍾意香港多啲

Wh唔使不過你要予難揾嘢做

600,000円

去糸島市食豪

要同客講嘢 同埋一開始會教你一大堆嘢
日文太廢嘅話唔使諗

快攻就直接問
慢攻就傾下計先 再約

屋企人在日本千葉。他的好想我番去，但我日文唔得，加上去左果邊做野文化真你煩。屋企人話要交幾蛋稅，住果區同縣都要交，未計其他，人工預25-30%，仲要交年金果d雖然我都好想同日本妹拍拖，屋企有樓在果邊，住就唔成問題想左好幾年過去，但真係好難行呢步

打扮同個樣似唔似日本人？
開頭同事知你係香港人有冇啲咩特別？

巴打:以為係咩,屌垃圾問題

真係咁簡單？
咁wh想一直係果邊做野做到有永住機率大唔大？同埋你去果陣大概預咗幾錢？

樣同打扮同日本人冇分別 佢哋話唔睇名都分唔到
同事都冇乜反應

咁就要睇你揾到咩工，一般人做到嘅工未必批。
去嗰陣帶咗60萬去 因為我唔係自己住，水電煤唔係我交，所以都夠用幾個月

有無大劣人搞事？

咁又冇

去啦⋯⋯仲諗

樓主咩學歷
去日本做野唔喺香港發展會唔會覺得最黃金嘅時間會失去左
如果有左working visa下一步有咩打算

係日本易唔易搵工？

wh都可以轉？
係申請加一年定係咩野
好似住夠5年都可以申請永住

係日本GU買咗件西裝褸，個袖有D張想改
可唔可以拎去香港GU改？

*長

轉工 同公司傾咗話幫我申請
好似10年先得

日本淨係可以改褲 我諗香港唔會有得改袖

我淨係見過3份 全部都請
算易掛

淨係識50音同少少vocab 大概得n5 lv
可唔可以去wh?
利申 大你一截

平又有貴又有 點答你好。。。
我住嗰度就54000一個月2LDK嚟
扣埋支助每個月交27000就得

Hi 生活好嗎

咁你快啲揾工好啲，幾皮唔夠岀去玩

靚樣日本妹

其實都幾好做 起碼好過7仔
成日係back room吹水開箱 吹吹下又一日

想問bro你點搞電話號碼?
屋企有無wifi?

黎左日本無攞信用卡 諗緊點搞好

巴打幾多歲先？唔識日文都去得 如果你予咗難揾工啲嘅可以試下申請

電話卡個名義用咗女朋友個名 屋企wifi都係佢個名
冇喺日本申請過信用卡 叫你屋企人寄過嚟？

係咪要禮貌到自己都驚

聽講機場有得租 我仲諗緊辦法

btw 點解咁夜都未訓?

聽日放假 不過就算返7點半我都係3 4點先訓

唔使去到機場咁遠水路掛 你喺邊區住緊？

樓主搵到下一份工未？

揾到 下個禮拜返

係咪都係 服務六大用語？

係 真係多鳩餘
快啲岀去做嘢好過啦

感覺好悶
一式一樣

介唔介意講係咩工

樓主碌鳩大唔大 點解食到咁多日本妹

好撚憎人食野有聲

8月先問完

樓主日文係咪自學返嚟？

係日本生活其實係咪好壓抑
好似成日要好假，守好多無謂嘅禮儀咁

痴線，如果我另一半唔比我去7仔買野食我實家暴佢

你不如last day 先開post
我記得以前有人返工走前幾日自爆比人起底

希望樓主唔好自爆

9up
想返香港GU

點解咁多負皮

睇佢個名都feel到陣毒味...

你屋企廚房幾大？

日本gu既衫點解好過香港果d

琴日先面接
又衰撚左

又長又粗

酒店前臺

咩年代而家女權世界

我而家get到 真係讀菇

咁快同你講唔請？

揾到間中華料理
有條中國仔幫我翻譯
見完唔肯請
佢話呢間個店長嚴d
話介紹我去另一間做
等佢消息

喺香港做過幾年FO，supervisor grade，但唔識日文，有冇可能去到日本做野？

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

人工夠唔夠洗？儲唔儲到錢？

本身讀咩出身？有無諗住做返自己畢業嗰行？

有就有 不過唔學少少日文好難同人溝通

人工夠洗 每個月儲幾千
喺呢度有工開就算，好過日日喺屋企打機

飲食業好辛苦 揾多幾份好過

我都住福岡喎 交換tg一齊食飯？

呢到冇朋友

睇鋪頭啦，我依家係大阪做緊個間還好
仲要有一半係鬼佬
其實我係想問你點搵到份hotel正社員
我個wh visa都係得返3個月諗緊點攪

約見工嗰陣同佢講埋想轉working visa睇下佢幫唔幫你

福岡邊頭？

工廠d人話好撚辛苦
我都係大阪

黎咗六年，樓都買埋，準備申請永住，唔打算返香港

巴打點識到女朋友?考n4都可以搞唔掂聽解係咪可以砍掉重練?

七隈線

大阪揮手
巴打黎左幾耐？

唔夠1個月
日日on99

おめでとう！

咁慢慢黎啦，我都係hea左1個月先返工

食店，唔算太chur

之前你見GU係咪要履歷表?

btw 見日本既工係咪大部份都要準備日文既履歷表?

食d咩 好無食?

btw 邊到番 難波?心齋橋??

心斎橋呀，係幾好食但好貴間野

要啊 應該大部份都要準備

香港GU入唔入得過

試衫嗰隻face cover邊度有得賣
搵左東京好多地方都話冇賣呢樣野

其實日本仔會唔會搵香港女做女朋友？多唔多香港人係日本留學/做野？

我都喺日本打工好辛苦呀

未做過 唔清楚

唔知喎 我都未見過有得買

日本仔最鍾意日本妹
唔知 多掛 連登都唔少巴打喺日本做嘢

巴打可唔可以講下自己日文大概去到咩程度
基本上聽得明哂啲人up咩？
Jlpt根本就唔可以作準

其實你去到生活。。只要唔自閉。。就會進步好快

因為自己同日本人住 過咗咁耐都冇咩係聽唔明

志望動機點寫好?

咁不了

見咩工先？